有人將警員資料上傳群組 警方將為警員索取創傷報告

一名電訊公司職員被指將警員及親友個人資料上傳至 Telegram 群組，被控串謀披露未經資料使用者同意而取得的個人資料等罪及目的在於使其本人或他人不誠實地獲益而取用電腦兩罪，案件今（20 日）於九龍城裁判法院再提訊，控方指已索取法律意見，案件將會轉介區院處理，案件押後下月 25 日再訊。控方又指基於案件性質及警員事主的意願及利益等，申請禁止報導令並將警員的身份改為中國籍男子陳某，並禁止傳媒報導任何可以識別其身份的資料，獲署理主任裁判官嚴舜儀批准。警方又將會為事主索取創傷報告。

創你老母咩，你班黑警係鏡頭前show 人地身分證添啦冚家剷

陳某
abcd
屌你老母有無呢隻曱甴都未必知,公開資料就話係起底有創傷,打到人地打到頭破血流就無件事
狗法官律政狗直接寫under曱甴處啦冚家剷

改叫北京狗算啦

係咁撚on9
不過我地包伏論唔肯全民勇武/全民罷工呀嘛
結果就係咁架啦 錫身抗爭 比對家清算果陣唔好喊
有得出力既時後冇盡力

有險可守

你班賣港狗賊為錢出賣香港人
開槍兜心口打落個學生
再告暴動
你班狗賊創傷？
創你老母

Who Do You Call When the Police Murders？

警察辭職就聽得多
想問下到而家有冇法官辭職？
良心警就聽得多
香港仲有冇良心法官？